{
  "Email marketing for creators": "创作者的电子邮件促销活动",
  "Enter your API Secret key": "输入您的 API 密钥。",
  "Get Subscriber By Id": "通过Id获取订阅者",
  "Get Subscriber By Email": "通过电子邮件获取订阅者",
  "List Subscribers": "列出订阅者",
  "Update Subscriber": "更新订阅者",
  "Unsubscribe Subscriber": "取消订阅用户",
  "List Tags By Email": "通过电子邮件列出标签",
  "List Tags By Subscriber Id": "按订阅者ID列出标签",
  "Add Webhook": "添加 Webhook",
  "Delete Webhook": "删除 Webhook",
  "List Custom Fields": "列出自定义字段",
  "Create Custom Field": "创建自定义字段",
  "Custom Fields: Update Field": "自定义字段: 更新字段",
  "Custom Fields: Delete Field": "自定义字段：删除字段",
  "List Broadcasts": "列出广播",
  "Create Broadcast": "创建广播",
  "Get Broadcast": "获取广播",
  "Update Broadcast": "更新广播",
  "Delete Broadcast": "删除广播",
  "Broadcast Stats": "广播统计",
  "List Forms": "表单列表",
  "Add Subscriber To Form": "添加订阅者到表单",
  "List Form Subscriptions": "列出表单订阅",
  "List Sequences": "列出序列",
  "Add Subscriber To Sequence": "添加订阅者到序列",
  "List Subscriptions To Sequence": "订阅列表",
  "List Tags": "列表标签",
  "Create Tag": "创建标签",
  "Tag Subscriber": "标签订阅者",
  "Remove Tag From Subscriber By Email": "通过电子邮件从订阅者中删除标签",
  "Remove Tag From Subscriber By Id": "按Id 从订阅者中删除标签",
  "List Subscriptions To Tag": "列表订阅标签",
  "List Purchases": "购买列表",
  "Get Purchase By Id": "通过Id获得购买",
  "Create Purchase": "创建购买",
  "Create Multiple Purchases": "创建多个购买",
  "Returns data for a single subscriber": "返回单个订阅者的数据",
  "Returns a list of all subscribers": "返回所有订阅者列表",
  "Update a subscriber": "更新订阅者",
  "Unsubscribe a subscriber": "取消订阅用户",
  "Returns a list of all subscribed tags": "返回所有订阅标签列表",
  "Create a webhook automation": "创建网络钩子自动化",
  "Delete a webhook automation": "删除 web 钩子自动化",
  "Returns a list of all custom fields": "返回所有自定义字段列表",
  "Create a new custom field": "创建一个新的自定义字段",
  "Update a custom field": "更新自定义字段",
  "Delete a custom field": "删除自定义字段",
  "List all broadcasts": "列出所有广播",
  "Create a new broadcast": "创建新广播",
  "Get a broadcast": "获得广播",
  "Update a broadcast": "更新广播",
  "Delete a broadcast": "删除广播",
  "Get broadcast stats": "获取广播统计",
  "Returns a list of all forms": "返回所有表单列表",
  "Add a subscriber to a form": "添加一个订阅者到表单",
  "List form subscriptions": "列表表单订阅",
  "Returns a list of all sequences": "返回所有序列的列表",
  "Add a subscriber to a sequence": "将订阅者添加到序列",
  "List all subscriptions to a sequence": "列出所有订阅到序列",
  "Returns a list of all tags": "返回所有标签列表",
  "Create a tag": "创建标签",
  "Tag a subscriber": "标记一个订阅者",
  "Remove a tag from a subscriber by email": "通过电子邮件从订阅者中删除标签",
  "Remove a tag from a subscriber by id": "通过ID从订阅者中删除标签",
  "List all subscriptions to a tag": "列出标签的所有订阅",
  "Returns a list of all purchases": "返回所有购买列表",
  "Returns data for a single purchase": "返回单次购买的数据",
  "Creates a new purchase": "创建一个新的购买",
  "Creates multiple purchases": "创建多个购买",
  "Subscriber ID": "订阅者 ID",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Page": "页",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Sort Field": "排序字段",
  "From": "来自",
  "To": "收件人",
  "Updated From": "更新自",
  "Updated To": "更新到",
  "First Name": "名字",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Target URL": "Target URL",
  "Event": "事件",
  "Event Parameter": "事件参数",
  "Webhook Id": "Webhook ID",
  "Fields": "字段",
  "Custom Label": "自定义标签",
  "New Label": "新标签",
  "Content": "内容",
  "Description": "描述",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Email Layout Template": "电子邮件布局模板",
  "Public": "公开的",
  "Published At": "发布于",
  "Send At": "发送于",
  "Subject": "议 题",
  "Thumbnail Alt": "Thumbnail Alt",
  "Thumbnail Url": "Thumbnail Url",
  "Broadcast Id": "广播 Id",
  "Form": "形式",
  "Tags": "标签",
  "Sequence": "序列",
  "Name": "名称",
  "Tag": "标签",
  "Subscriber State": "订阅状态",
  "Purchase ID": "购买 ID",
  "Transaction ID": "交易编号",
  "Transaction Time": "交易时间",
  "Status": "状态",
  "Currency": "货币",
  "Subtotal": "小计",
  "Shipping": "发货",
  "Discount": "折扣",
  "Tax": "税",
  "Total": "总计",
  "Product ID": "产品ID",
  "Line Item ID": "行项目 ID",
  "SKU": "SKU",
  "Unit Price": "单位价格",
  "Quantity": "数量",
  "Products": "产品",
  "The subscriber ID": "订阅者ID",
  "The email of the subscriber": "订阅者的电子邮件",
  "Page number. Each page of results will contain up to 50 subscribers.": "页面号码。每个结果页面将包含最多50个订阅者。",
  "Sort order": "排序顺序",
  "Sort field": "排序字段",
  "Return subscribers created after this date": "在此日期之后创建退货订阅者",
  "Return subscribers created before this date": "在此日期之前创建退货订阅者",
  "Return subscribers updated after this date": "在此日期之后更新退货订阅者",
  "Return subscribers updated before this date": "在此日期之前更新退货订阅者",
  "The first name of the subscriber": "订阅者名字",
  "The custom fields": "自定义字段",
  "The URL that will be called when the webhook is triggered": "触发网络钩子时要调用的 URL",
  "The event that will trigger the webhook": "触发web钩子的事件",
  "The required parameter for the event": "事件所需的参数",
  "The webhook rule id": "Web 钩子规则 id",
  "The new label for the custom field": "自定义字段的新标签",
  "Page number. Each page of results will contain up to 50 broadcasts.": "页面号码。每个结果页面将包含最多50个广播。",
  "The broadcast's email content - this can contain text and simple HTML markdown (such as h1, img or p tags)": "广播的电子邮件内容 - 这可以包含文本和简单的 HTML 标记(例如h1, img 或 p 标签)",
  "An internal description of this broadcast": "此广播的内部描述",
  "Sending email address; leave blank to use your account's default sending email address": "正在发送电子邮件地址；留空以使用您的帐户默认发送电子邮件地址",
  "Name of the email template to use; leave blank to use your account's default email template": "要使用的电子邮件模板名称；留空以使用您账户的默认电子邮件模板",
  "Specifies whether or not this is a public post": "指定这是否是一个公共帖子",
  "Specifies the time that this post was published (applicable only to public posts)": "指定发布时间(仅适用于公共员额)",
  "Time that this broadcast should be sent; leave blank to create a draft broadcast. If set to a future time, this is the time that the broadcast will be scheduled to send.": "播出时间；留空以创建广播草案。 如果设置为将来的时间，那将是广播计划发送的时间。",
  "The broadcast email's subject": "广播邮件主题",
  "Specify the ALT attribute of the public thumbnail image (applicable only to public posts)": "指定公共缩略图图像的 ALT 属性 (仅适用于公共员额)",
  "Specify the URL of the thumbnail image to accompany the broadcast post (applicable only to public posts)": "指定广播帖子的缩略图的 URL (仅适用于公共员额)",
  "The broadcast id": "广播ID",
  "Choose the Tags": "选择标签",
  "The name of the tag": "标签名称",
  "The tag to remove": "要删除的标签",
  "Choose a Tag": "选择一个标签",
  "Each page of results will contain up to 50 tags.": "每个结果页面将包含最多50个标签。",
  "Subscriber state": "订阅者状态",
  "Page number. Each page of results will contain up to 50 purchases.": "页面号码。每个结果页面将包含最多50个购买。",
  "The purchase ID": "购买ID",
  "The transaction ID": "交易ID",
  "The transaction time": "交易时间",
  "The email address of the subscriber": "订阅者的电子邮件地址",
  "The status of the purchase": "购买状态",
  "The currency of the purchase": "购买货币",
  "The subtotal": "小计",
  "The shipping": "配送",
  "The discount": "折扣",
  "The tax": "税",
  "The total": "总计",
  "The product ID": "产品ID",
  "The line item ID": "行项目 ID",
  "The name of the product": "产品名称",
  "The SKU of the product": "产品的 SKU",
  "The unit price of the product": "产品的单位价格",
  "The quantity of the product": "产品数量",
  "The products": "产品",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Subscriber activated": "订阅者激活",
  "Subscriber unsubscribed": "订阅者取消订阅",
  "Subscriber bounced": "订阅者",
  "Subscriber complained": "订阅者抱怨的",
  "Form subscribed": "表单订阅",
  "Sequence subscribed": "订阅序列",
  "Sequence completed": "序列已完成",
  "Link clicked": "链接已点击",
  "Product purchased": "已购买产品",
  "Tag added to subscriber": "添加到订阅者的标签",
  "Tag removed from subscriber": "已从订阅者中删除标签",
  "Purchase created": "购买已创建",
  "Active": "已启用",
  "canceled": "已取消",
  "paid": "已支付",
  "pending": "待定",
  "failed": "已失败",
  "USD": "美元",
  "JPY": "日",
  "GBP": "GBP",
  "EUR": "EUR",
  "CAD": "CAD",
  "AUD": "AUD",
  "NZD": "NZD",
  "CHF": "CHF",
  "HKD": "HKD",
  "SGD": "SGD",
  "SEK": "SEK",
  "DKK": "DKK",
  "PLN": "PLN",
  "NOK": "NOK",
  "HUF": "HUF",
  "CZK": "CZK",
  "ILS": "ILS",
  "MXN": "MXN",
  "MYR": "MYR",
  "BRL": "BRL",
  "PHP": "PHP",
  "TWD": "TWD",
  "THB": "四月",
  "TRY": "试试",
  "RUB": "RUB",
  "INR": "INR",
  "KRW": "KRW",
  "AED": "已完成",
  "SAR": "SAR",
  "ZAR": "ZAR",
  "Trigger when a tag is added to a subscriber": "当标签添加到订阅者时触发",
  "Trigger when a tag is removed from a subscriber": "从订阅者移除标签时触发",
  "Trigger when a subscriber is activated. This happens when a subscriber confirms their subscription.": "当一个订阅者被激活时触发。当一个订阅者确认他们的订阅时就会发生这种情况。",
  "Trigger when a subscriber is unsubscribed": "取消订阅时触发器",
  "Trigger when a subscriber bounced. This happens when an email is sent to a subscriber and the email bounces.": "当一个订阅者被退还时触发。当电子邮件发送给订阅者和电子邮件退款时就会发生这种情况。",
  "Trigger when a subscriber complained. This happens when a subscriber marks an email as spam.": "当订阅者抱怨时触发。当订阅者将电子邮件标记为垃圾邮件时就会发生这种情况。",
  "Trigger when a form is subscribed": "订阅表单时触发",
  "Trigger when a sequence is subscribed": "订阅序列时触发",
  "Trigger when a sequence is completed": "完成序列时触发",
  "Trigger when a link is clicked": "点击链接时触发",
  "Trigger when a product is purchased": "购买产品时触发",
  "Trigger when a purchase is created": "创建购买时触发",
  "Initiator Value URL": "启动器值 URL",
  "The initiator value URL that will trigger the webhook": "触发web钩子的初始值URL"
}